歐陽震華唔識友台：只諗到亞視

【星島日報報道】陳瀅、歐陽震華、馬德鐘等昨日宣傳劇集《伙記辦大事》，陳瀅扮演學生妹成為話題，她拒絕再演並提議監製找人扮演自己的後生版，好姊妹賴慰玲及蔡思貝睇過都有微言。另一幕被男友傷害激動到涕淚交下，她稱與初戀經歷相似，被追問下自爆只有4段感情，身邊朋友都急於介紹對象，但她拒絕「相睇」，笑言覺得尷尬。

而觀眾期待歐陽震華與馬德鐘正式鬥戲帶起收視，提到友台聲勢勁，身為「收視福將」會否有壓力？歐陽震華稱：「友台？邊度？（ViuTV？）我仲停留在80年代，只想到ATV，大家不要枷鎖我，福將都要看表現，馬德鐘也是視帝，並不是大家說他是就是，但現在更是男神啦！」

80年代？即係留戀英殖時代？

歐陽震華段嘢一半書面一半口語，佢講嘢咁撚奇怪嘅

同連登班傻西一樣 明明知都要扮唔知 以為自己好攪笑

呢d老野真係要淘汰

佢唔知真係唔出奇，平時講嘢好似弱智咁，剩係自high 同擦鞋

CCTVB仲要靠呢班廢老，準備執柒左佢。

傅洁娴，女，是澳门赌王之一傅老榕的孙女，香港TVB著名演员欧阳震华的妻子。

中文名
傅洁娴
出生地
澳门
国籍
加拿大
性别
女
爷爷
澳门赌王之一傅老榕
丈夫
欧阳震华

同d連登仔一樣囉
xxx? 我唔識喎
明明自己井底仲覺得自己好巴閉

廢老唔識Viu冇所謂
始終觀眾層唔同

陰公幾十歲人仲收視福將
成班仲係老嘢擔大旗

識署長咪得

viutv？不嬲無睇。Error Mirror？唔識佢喎。

老seafood頂住d位
後生仔係cctvb上位等到40歲啦

固步自封到
果然有咁既公司自然有咁既員工

如果人真係out 到咁，就收左皮啦。

如果人扮野到咁，要尼都無用。

"我仲停留在80年代"
都算有自知之明, 好過40 歲後生仔同埋覺得翻炒歡樂今宵會好多人睇嘅矮層

呢條友近年R撈到出哂面

大台搞既歌唱比賽，贏左都無人識

過氣啦

唔係講笑,TVB班死老嘢仲覺得呢件奶共Bobby係收視福將

今時今日仲要靠擦鞋R撈

不要說大台，試著說老人台

我仲停留在80年代
佢自己都咁講 永遠停留係自己最光輝既年代 之後用年紀/經驗黎打飛機 典型廢老心態

40幾歲仲係後生仔傾計

見識少仲講出嚟

CCTVB套套男女主角加埋都成百歲，老人院黎，知鬼現實世界係點咩

+1

但現實係 TVB 要淪落到搵你番來救命

你仲敢出來大大聲

老人家記憶，接受唔到新事物係正常嘅

人心尚未回歸

Take 開野

好煩呀唔好再幫班廢中刷存在感得唔得 無人想知

佢呢家拍戲都唔撚好睇啦

典型廢老無知
好心唔好衝出嚟柒獻世啦

所謂「TVB福將」，根本就係「牛市股神」

當年又有慣性收視，娛樂又少，ATV又廢

9點半睇Ian amy 好過

無CCTVB 你收左皮啦
講到自己好勁咁
咪又係班廢老慣性收視

咁你咪跟着時間淘汰

我仲停留在80年代"

又啱喎，唔係點解貴台啲觀眾層仲係80年代睇好班人
個個5 60歲老嘢

我唔知，我冇睇，唔識你，冇人識你…………

聽到厭

自命清高

覺得新嘢新人就係廢

呢個應該記者問題

呢d戇鳩仔又係食正tvb最黃金果陣
有好劇比佢拍先上到位
又無樣 演技又唔算有
擺落宜家肯定紅唔撚到
過曬氣既老野快d死撚左佢啦

佢真係正宗死廢老

你夠膽咪落旺角一轉睇下mirro定你紅啲囉

佢係咪有甲亢

呢條友搵藍屍睇算啦

歐陽震華個名有冇犯國安法？震華，好唔老泥

當日大乳買假酒俾佢 飲佢唔死 無天理

所以話結婚一定要門當戶對 似超雲咁明星仔拎嚟玩下算
嗰班友山雞變鳳凰咪成日衝出嚟巴之閉 又唔知自己柒搞到親家冇曬face

陳豪成五十歲仲拍乜鳩嘢愛美麗狂想曲

班垃圾仲以為自己講嘢好串好幽默呢下on9

咩年代，仲收視福將

80年代好似仲係叫麗的未有亞視

係囉
唔知都算
個個扮唔知好低能百痴
下面呢個都經典

《聲夢》14歲妹：而我不知姜濤是誰

“有聽過，但係唔太清楚，會喺廣告見到佢，個名寫住姜濤，但係我唔係好知道佢係邊個，冇乜聽過。（身邊朋友會追捧姜濤？）都冇，因為我哋都係聽英文歌居多。”

有聽過又唔知
百痴

班人以無知為榮

ViuTV唔會好似亞視咁弱雞，當然唔係友台

支持歐陽波比，自細睇佢d劇

好多兒登仔同hater撐條𡃁妹

佢做呢行㗎喎
唔識真係算失敗
知己都知彼呀

連至矮都識viutv啦，話自己唔識，咪話比人聽自己見識少

觀眾層都唔同，TVB係比無消費力、無錢裝收費頻道，甚至連轉台都有困難嘅盲毛睇，嗰班人唔識viutv非常合理，佢都係迎合觀眾先咁講。

咁仲叫唔叫後生仔
仲有其實都係因為好多社運冇晒人先上到位

將你知當光榮
真係香港廢老先有既諗法

啱喇
痴痴呆呆
坐埋一枱

呢條垃圾

上去賺人仔賺到母語到唔記得點講

同納粹軍做朋友都當小事
好新概念

仲要拍親佢嘅都係靚女
關詠荷

將無知當光榮
真係香港廢老先有既諗法

「有無人同我一樣無聽過XXX？」
「有無人一次都無睇過XXX？」

嗰啲post入到去100%全部都唔係真心問
純粹係開post啲戇鳩仔
覺得人地有睇有聽
自己無就出來刷優越感
覺得自己與眾不同

一啲大將之風都無
講話唔識以為自己好威威
自我感覺良好 笑撚死人

你個台做得掂就唔洗突然換人啦

所以tvb啲節目製作都停留喺80年代囉
個陣喺好高收視又點
完全放棄新一代觀眾群，日日淨係識賣tvsuper同個bigbig shop，啲節目就倒模咁做，重重複複

廢老係咁，差唔多收皮，所以睇唔到出面發生咩事

2主角加埋成90歲拍愛情劇收皮啦好心

其實代表真係有威脅，又唔見果陣話唔識亞視

問下啲朋友咪知囉
定生活圈得返cctvb啲人

一堆阿叔阿伯係度談情說愛纏綿
好噁心

又藍又老又廢
老人台食屎啦

廢老口吻

講得出識係識亞視淨係識活係自己世界

短視到仚家產

停留係自己個年代啦傻鳩

啱停留係80年代 完全同而家社會脫節

呢套仲嘔心
好似歐陽震華同萬二蚊有談情戲
加埋成百鳩幾歲

撐警廢老
同 forever cheap一尻樣

呢個光頭波叔都成61歲，真做警察都退左休。

繼續唔，老野台

繼續啦，老野台

聽執笠啦廢台

老人台
歐陽震華：60歲
萬綺雯：50歲
馬德鐘：52歲
加埋：162歲

viutv
陳卓賢：27歲
盧慧敏：27歲
黃定謙：25歲
加埋：79歲

cctvv仲老過人地加埋嘅double

正宗老屎忽，狗眼看人低

其實點解佢以為

香港d觀眾個個都期待佢一年一套劇出街咁

溏心風暴係巔峰
條大主線係李司棋同米雪爭夏雨
真係好撚痴線

邊個係歐陽震華

係咪即係承認同時代脫節
193又中

笑左

成班垃圾老MK
得罪講句班藍屍咪成堆呢D
仲以為而家係古惑仔年代
改個名都要叫乜春5虎

你個台成個亞視咁撚樣啊

咪亂講 佢老人院好受歡迎的

以前好鍾意睇歐陽震華啲劇...
好可惜, 依家都只係一個唔願意進步, 同時代脫節嘅死廢老

幾十歲人仲要扮

典型廢老

60歲可以上快樂長門人做嘉賓

真係好撚核突
一堆阿婆係度爭個阿叔

TVB仲覺得搵咩福將，以前花旦翻黎就可以挽救收視先好笑

其實喺正常地方
廿七歲做呢啲劇已經算老
香港無晒年輕新人培訓
就係因為無線呢班老屎忽

其實啲人都係睇黃宗澤 林峰 鍾嘉欣 陳法拉 除子山個啲後生演員之嘛

我藍絲老母都話tvb最新個套野全部都係老嘢
有次轉台睇viu最新個套無限斜棟，佢話唔識啲演員，但覺得貼地啲

個時都好啲，仲有啲後生演員
依家真係全部都係老嘢

Me too
以前細個佢做洗冤錄，法證先鋒果d感得幾正，幾鐘意佢覺得佢做戲有種吸引力
但依家只係一個廢老，之前佢串偽毒坤已知佢係老屎忽

真係對佢好撚失望,細過睇佢號冤錄同埋金玉滿堂都覺得佢做得唔錯,而家回晒塘

咁你明果班係咩人啦
全香港係得TVb嘅垃圾會咁講嘢

停留80年代

友台 邊個記者問

唔識viu tv，好叻叻阿

返去睇歡樂今宵啦

睇到都有陣驅風味

點解當年會稱呼亞視做友台

佢真係做尼行？？？咁都講得出

阿姐do姐都認有睇viu,咪低能

喺支那搵唔到食然後死返嚟香港嘅死廢老撐警藍屍

你個藍絲老母竟然會睇Viu
我個藍絲老母寧願睇波都要睇TVB

真係廢老嚟

佢應該都上晒岸啦
幾年拍套劇過下癮就夠

伙記辦大事乜9來, 都冇人睇

係唔識仲以為好威

以無知為榮

因為tvb最新個套全部老野唔啱佢口味
我轉viutv佢先冇話我
但佢邊睇邊話呢個唔識、嗰個唔識

港共喉舌媒體出親post都加隻手指公落去

其實佢真係唔靚仔, 甚至樣衰, 點解當年咁紅

為什麼這個中國人的國籍是加拿大
傷透了咱們十四億同胞的心

因為廢老成日都咁做

記者做完訪問要剪剪貼貼令到個回答有多啲noise咪咁
香港娛記低質都唔係第一日既事

咁似平時連登啲引戰撚

幾十年都仲係呢啲演員

你乜水呀廢老

扮撚哂野卜街

佢而家幾多歲？

完全體現到咩叫廢老

佢紅到都係一個奇蹟
個樣嚴嚴參參
廢中樣
反而馬德鐘就似番個明星

吳宇森港產片最後佳作

[member]屋企2隻一定睇tvb,若81台無野睇就睇83台，話要支持tvb,成日話viu得幾點收視無人睇，香港電台話唔係tvb做就係黃要死[member]

而我不知道誰是歐陽震華

4段戀情都算少